{
    id: "0",
    question:"Javascript is an _______ language? "
    options: [
        "Object Oriented",
        " Object-based",
        "Procedural",
        "None of Above"
    ],
    correct: "Object-Oriented",    
},
{
    id: "1",
    question:"Which of the following is correct about JavaScript?"
    options: [
        "JavaScript is an Object-Based language",
        "JavaScript is Assembly-language",
        "JavaScript is an Object-Oriented language",
        "JavaScript is a High-level language",
    ],
    correct: "JavaScript is an Object-Based language",    
},
{
    id: "2",
    question:"Among the given statements, which statement defines closures in JavaScript?"
    options: [
        "JavaScript is a function that is enclosed with references to its inner function scope",
        "JavaScript is a function that is enclosed with references to its lexical environment",
        "JavaScript is a function that is enclosed with the object to its inner function scope",
        "None of the mentioned",
        ],
    correct: "JavaScript is a function that is enclosed with references to its lexical environment",    
},
{
    id: "3",
    question:"Arrays in JavaScript are defined by which of the following statements ? "
    options: [
        "It is an ordered list of values",
        "It is an ordered list of objects",
        "It is an ordered list of string",
        "It is an ordered list of functions",
    ],
    correct: "It is an ordered list of values",    
},
{
    id: "4",
    question:"  Which of the following is not javascript data types? "
    options: [
         "Null type",
         "Undefined type",
         "Number type",
         "All of the mentioned",
    ],
    correct: "All of the mentioned",    
},
{
    id: "5",
    question:" Where is Client-side JavaScript code is embedded within HTML documents? "
    options: [
         "A URL that uses the special javascript:code",
         "A URL that uses the special javascript:protocol",
         "A URL that uses the special javascript:encoding",
         "A URL that uses the special javascript:stack",
    ],
    correct: "A URL that uses the special javascript:protocol",    
},
{
    id: "6",
    question:" Which of the following object is the main entry point to all client-side JavaScript features and APIs? "
    options: [
        "Position",
        "Window",
        "Standard",
        "Location",
    ],
    correct: "Window",    
},
{
    id: "7",
    question:"Which of the following can be used to call a JavaScript Code Snippet? ? "
    options: [
        "Function/Method",
        "Preprocessor",
        "Triggering Event",
        "RMI",
    ],
    correct: "Function/Method",    
},
{
    id: "8",
    question:"Which of the following explains correctly what happens when a JavaScript program is developed on a Unix Machine ? "
    options: [
        "will work perfectly well on a Windows Machine",
        "will be displayed as JavaScript text on the browser",
        "will throw errors and exceptions",
        "must be restricted to a Unix Machine only",
        ],
    correct: "will work perfectly well on a Windows Machine",    
},
{
    id: "9",
    question:" Which of the following scoping type does JavaScript use ? "
    options: [
        "Sequential",
        "Segmental",
        "Lexical",
        "Literal",
    ],
    correct: "Lexical",    
},
